而家超市連混血兒都有得賣..

見到果陣真心笑左

仲要淨係得半個

麻瓜

哈理

test

Half blood

混血王子

麻瓜

麻瓜(半個)

load左一陣先get到

高質 笑左

推下先